有冇人聽到u記播嘅一首歌有句bu你啊嬷

你係咪想睇下有冇野搞你？